有冇人知道俾狗扭斷手腕個義士宜家點？

好不安希望駁得返

Push

推 希望佢冇事

推到有音訊

推

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

先跟大家報個平安，剛安全離開沙田路面。

被黑警180度扭傷手腕的朱恩浩，以及被警棍瘋狂追打的廖偉濂，二人正被扣留於馬鞍山警署，現時已有律師跟進，亦有要求到醫院驗傷，眾志成員會通宵在警署外守候。

這一晚，相信很多香港人也不易過，共勉之。

喺gphone個facebook度cop過嚟

好心痛

【反修例】沙田清場警方180度曲示威者手腕 骨科醫生：日後手腕能力減低

眾志成員嚟，有扭到但冇扭斷，詳情可以睇黃之鋒/羅貫聰Facebook